GMBL 天竺鼠一號衛星（殘骸）

繼續圍爐
不推文thx

入黎繼續

係2號呀

即係話「升咗10倍有多，仲唔夠高啊？」
不過成段應該係講 gamma squeeze happened, and short squeeze is not going to happen

留名
一日未賣一日都未算輸
繼續sh

1號既殘骸都要搵番先得㗎....

頭先有人問jeff答咩，大約就係gs已出現，ss應該唔出現，人地點佢點平倉，佢就話唔好用自己既知識去諗人地既方法，如果對數據有懷疑就去搵數據，自己去計

唔好用自己既知識去諗人地既方法

Sad 更想去理解係咩一回事...

67蚊走左66股
淨返10股SH
個心即刻輕鬆左

俾大氣層燒得一乾二淨啦

一號冇跌落黎2號墜毀左

我都認同ss無咩可能，今日又3000萬股交易，要平倉慢慢10%咁買300萬股，比下息都抵過拉起股價50%平倉貴50%，而且無新既散戶肯再入場同你迫空，剩低股價就係基本面

你果1000蚊我差住先得唔得

咩1000蚊

絲打！

嗰陣雄到唔想保，想賺多啲

少少擔心自爆巴...上水報個平安？

主要係好多散户都放緊貨走緊

可能真係木木既otc

比佢靜下

佢比人狙擊

慢慢諗下會平伏到

留個名

你地個時勸唔走

之前心雄得罪左唔少人....

我會strong hold 到GME 升到上去
贊助你一股

睇到呢度都好想離場

掃call都係平倉，200蚊買定曬50蚊call等行駛

冇 可能純粹講真話 其他都係我地諗多左...
係我自己既cognitive bias..

好9 結

早d知jeff篇文 應該一早走左...

屌 reddit 無人推呢篇

算啦我地都唔好再提啦

冇目的地講真話

所以係我地以小人之心度君子之腹....？

呢個價位好尷尬，你話隻野剩係呢堆ceo cfo間公司值個30/40蚊唔難，市值都係10幾億，但你話會唔會直插無水花又好難講

係，個個衰貪心

好耐架 成年前了

如果我成本係30 ,我會繼續keep

貪字得個貧

May be...事到如今我地都不得而知...

由佢話自己由反建制變成自己係建制所以唔再做空之後我信佢係講真

巴打未走？

佢仲後生要學下嘅

呢個reply 係最近ga ma, 但我見唔到

叫過好多次人睇，信我，你睇左都一樣唔會走，因為我都無走

唔會上㗎啦 認真踏實啲揾錢好過

佢真心痴線，d嘢中曬⋯

未，有無建議

原來大家都係講真話
ROBIN都真係唔夠保證金, 所以先唔俾人買GME
不過如果玩開期指都知, 市況波動大個陣係會無啦啦加保證金
平日可能10萬保證金一張細期, 股災個陣要15萬

你未入肉

星期一之前講話預左要捱價你地個個都話sh

講真話立於不敗之地

呢句讀左幾次都睇唔明

原來所有野都真係為左散戶， 仲以為人地害自己

嗱嗱嗱 robin果下我有保番 如果佢唔限買 應有得玩下
保證金可能只係行使限買呢個手段既借口...

Well，或者廿年後見

玩大話骰講真話

諗住真係捱下㗎姐麻 ...只知比人禁住砌...

答唔到，我都無預隻野今日再解限買但直插無水花，完全無人買貨

斬左輸左一半 最高賺200%冇賣真係蠢撚過西
除左個心好撚痛之前都冇咩

將呢度all in tsla嘅話 廿年之後就可以去睇樓

Yelled開完會啦，淨係講左堆廢話hea你

冇啦，唔想左右你㗎決定

明巴走咗未

你個名@all

個陣唔係講到citadel係背後叫所有broker禁買咩

原來係我地被害妄想症

俾人禁屌禁到咁

個個都係

我成日用呢招贏

俾情緒影響左

都係嘅 未輸到渣都冇

所以我96果斷走左人，解限買無沽空都唔升，除左機構買上就唔會再升

咁唔洗all in tesla，廿年後都一樣可以去睇樓嘅...

佢話初頭搞沽空你想市民唔比人呃並將錢投資你真正有價值既公司度黎對抗wallstreet既體制 點知自己不知不自都成為左體制既一部份

16萬上到66萬冇走

即係要放哂？

我唔係一早講jeff先係神人，dfv係貼倉先出名

廿年之後我都40

我會係香港第一個為GME自殺死既人

我都想

而家睇多次條片個感覺真係好唔同

個陣個perspective就係佢係壞人佢講大話
仲dislike左條片

點知講真話.. 但係冇人估到

睇完，但買唔起

尋晚仲有人吹奏dfv 我都feel 到佢都傻傻地

佢間fund原意係踢爆當權者/既得利益者垃圾股，專門同有權有勢人士作對防止老散比人呃，到近年就佢地呃老散

而家v返上來係咪再割一波

唔好呀

屌 咪傻 係度呻下啦

捱一拳又係捱，捱一刀又係捱，依家捱緊槍

我都負8萬

呢個真係好SAD, 佢一開始成日狙擊中概股
個時佢真係做到野, 個堆中概剩係想上市CAP水

係 netflix 如果拍呢套野我會好嬲

幾日無上來睇，價都無乜睇。600shares@40,輕倉。我會留唔會走，唔ss咪長揸，chewyfounder ceo amazon cto班底幾好。
走左既朋友，休息幾日重新出發啦。
留既希望平常心，真係唔打算走無謂日日望住，休息多啲。

呢到暖氣開到行，入黎暖下身先

Ching你都要小心睇路

好溫暖

最後個轉蝕走

真....

40都幾近fair value 冇咩好驚

歡迎繼續補充
Thanks bros

所以 第7個教訓係咪gel頭....
有冇人生經驗豐富既巴抗可以比到d意見？

似假膠

各位早日投胎盡快重新上路啦

100@20 而家真係唔知走唔走
好想等到9號 睇下係未真係個個都講真話
但係而家個價叫緊我走

同女朋友傾下啦 佢會肯支持下你嘅

網上世界

做任何大事都唔好立flag⋯

假膠嚟

而家到我捱緊

YES, 有值搏率就應該去賭, 不過前提係要輸得起

無論佢係咪假膠都好
可能呢度好多人輸咗好多錢嗰下都會有呢個諗法都唔出奇

自爆巴唔見左成粒鐘 少少擔心....

到見過五百高位
再到出術

真係雄到唔捨得放

於是豬了

最後冇醉掛？

dfv 只係一個信左勁人既傻仔

我都係咁諗.....

幾難得先見到140%short

有醉 打咗比個fd喺度喊

巴打多謝關心，我有曬心理準備。今次唔得咪下次，你走曬貨早啲休息，唔好諗啦

Sor，只同意3/4

我都係，最尾今日忍唔到放哂

我都好想食煙飲酒明明介左好耐

如果早d 睇到jeffamazon 篇野，就唔會再有期待

sorry 吹奏個個係我
不過佢而家仲係賺緊好多倍

我覺得佢高位一走會比人尋仇

學明明巴講果下心雄睇左都未必會理...

有冇事

社會出現了

屌已經單身幾年唔搵

咁豬法

Cut埋緊餘d興趣

返工放工

但有乜意思

想等但好似冇乜嘢支持去等埋

Sor ，唔太同意你個只同意
All In真係唔得
大注都仲有得拗
可能我包袱較多

Sor 唔記得你個名

呢幾日已經唔見dfv佢d post

要去聽證會

貪念真係無窮無盡，當個價去到500果陣，個個都睇1000⋯

好似話call去聽証會
唔比update

唔係ga, 出面d 淡友 淡得黎無理由，所以唔想睇佢地d 野

唔知幾時開始個個都以為dfv係發起人，連新聞報紙youtuber都係咁鳩up，三篇野都係jeff寫jeff擺上wsb，連教人買option迫空都係jeff教

真

阿尖社工都叫有point既...

本身諗住連本夠一球就走

差百幾蚊 就出術

佢地係為咗恥笑人姐
有幾多個真係有料講到有用嘢

第一次見孖可以點俾人斬倉 cls

過一兩個月就知

所以呢個世代資訊黎得好快...點樣分析同接受變得好重要...

I only live once

保住個市for greater good

果既連棍真係心都寒埋 諗孖左班人點算....

點解叫社工

買gme9成識dfv/新聞見過講佢，但jeff有冇5%人識

雖然己經放左
但係好期待真相

我差幾十蚊都腥信息比我

成班勸人止蝕戒賭 所以比人串佢地係社工...

好彩我高位 走左d補齊條孖數

如果唔係衰多幾錢重

巴打好正面

Sor 我就係人版..係你尋日放果條片我睇左先知..

扮去聽証會，其實已經割和青

牛熊咪買，真係夾埋，大摩定細摩渣住平安成堆股份成日有買賣就係殺牛熊，只有佢唔想殺，無佢殺唔到，除非價差超遠

資訊太多，分到有用冇用好緊要

係尋日睇北美9菜日記先知jeff 呢個發起人

我未試過覆post覆咁密

呢到變到好似個tg grp咁

係 所以呢邊d 人有料好多 以後點樣可以搵返大家

留左幾股擺係到

睇左都無用，我睇左，不過無後悔

我以前有睇過jeff d文 但係唔知佢先係第一個

放左 一身輕 今晚有好覺訓

個名幾正

420就係佢講，69係後尾d人玩膠加落去

夜，訓先

8

唉 睇埋九號就死心 唔差幾日

咁大個仔 420同69我都未試個

Have a nice dream

早抖

Here 25歲單身毒撚陪你...

88

Ok wor

咁你又慘d

已經好好，唔係hold 到9 號先放

太空垃圾點睇

我屌 ....比人反手tim

港股Call put 會唔會買？

same here

再下個果時用

好有得著

財經台有個discord gp, 但d 人都係覆得好慢

可能你 唔上連登 唔睇reddit會早d放

多得D人玩膠目標價去到3萬幾
如果唔係都唔會有咁多人洗左腦SH等SS

你地話pin自爆巴平個平安好冇？
諗落頭先我地都唔應該係果個時間點數佢....

個時我有錢賺都係咁諗

有錢賺個陣通常都想賺更加多~~

好啊

所以個陣我靜左架

我都咁覺得

個氣氛太好

佢比人狙擊姐 潛一排應該冇事掛

38 已經膠，仲69, 唔方唔67

果下可能只會比借口自己...成年前既文咁多變數唔準既...

以後d po 有天竺鼠我都會入黎吹下水

你哋做咗啲咩完全冇追post

Um...其實我冇出聲...

大家保持心態正面啦
我走左GME 轉返去WKHS了
39.5入而家都上返少少到41.7
賺得返嫁

？

收手啦 唔好再賭了...

財巴嗰個？

So sad

仆街仔

我就係呢期先裝reddit 同discord

岩 神科既事業比炒買長遠同有意義得多

有下個po 名可唔可以pin 返

why so mean

好

入賭場都係300 ,300 咁玩ja 我

Sh to the core

做返一段時間咸魚

上個星期係開心既

係

我都走左了，冷靜下個人，重新出發

頂住 u are not alone

肉痛下囉，未去到要生要死嘅

就清哂個倉 得ark繼續擺
又要搵新標的了

lihkg 有得@人就好了

點解

@自爆巴

驚乜

大家咁話

諗返起琴晚都好無奈
打電話諗唔到有咩人可以呻就自己一個飲酒飲到自己醉一醉
最後又要個fd幫我手

明明輸左錢 有唔開心 但感覺上解脫了...
公海po都檢討中

好好瞓返教啦

是但啦 朋友係用黎麻煩既...

日日訓勁少
第日返工

人都癲

都唔想比佢哋知道我咁不堪嘅

每個人都有最脆弱既時候....

係要舒解下

我而家

喊又唔係

有重無力 同無奈

有無人仲sh緊

呢度邊個唔毒...除左餃仔

如果去到40我會入之後sh

兩晚唔見佢

巴打幾多股

巴打冷靜

而家再睇番尖社講ladder attack係reddi仔作出黎水人...
如果到時結果係星期五果日大戶走貨既 咁就可能係真...
成件事學班社工話齋 好似進步版既微信g陷阱咁...

我quit左 冇眼睇...

今日上過水話溫緊書 同埋佢用profit玩 應該唔洗擔心佢

有冇link

可能都係有啲唔開心姐

以後 出糧 比多d家用

唔自己keep了

我錯了

公海po佢自己洗版式講左好多次 你可以搵搵

如果gme真係咁完左 佢真係好落力咁救人

真 份糧比老母sh好過

比家用就真係輸曬

Um..咁佢既動機又冇人知既 真話定假話都冇人知 但現階段佢好似係岩既...

咁就咪比啦..

其實早兩日定琴日睇到REDDI 叫人一人買一股咁 第一個感覺就好似之前有一單WECHAT GROUP 事件咁

輸比屋企人
唔緊要啦

屌 ...我覺得自己好蠢...

真係唔好咁諗 個陣有晒data
成件事好make sense

冇既, 唔好成日去唔好個邊諗, 今次唔見錢但係多左知識 雖然係好LOSER 咁, 但係又唔係好似呀貓哥咁, 錢可以搵返嫁MA

貓哥...

都蠢左

無下次
資訊性 流通方便左反而多伏

如果我純粹睇支牛唔再上網search gme
應該十零個profit 走人

58蚊

真 反而會保持更高既戒心...

未走

85蚊果斷走人 終於有個決定做岩左...

有無話諗住睇到幾錢先走

我都唔知 冇曬諗法 唔想理了

我好亂呀
17@164

連amc條線都跟埋

我都係，82蚊果斷走

唔好放棄思考 輸都要輸喺你自己做既決定

就算下星期爆升 我都唔會後悔...呢下58我玩唔起的...

睇左佢po 幾勁

想Sh 100 冇就下星期走 我仲係咪賭緊

我都諗緊 但唔升返再跌就真係玩完

依家同玩完分別好似不大

上面兩位
去到呢個時候你都知我地比唔到意見...但會支持你地既決定
最多陪你通頂吹水

唉 半倉加到8成倉 接近9成

我都9成倉 不過我得好少錢姐...

跌到咁真係留返俾個孫算

你終於出現了好擔心你

仆街我一直都係度

好你少少6，7成

以後大戶出貨都話係short ladder attack ，可以呃到唔少傻仔sh
利申我係

-5.2k

啊啊啊～～不要再說了 好撚柒啊....

唔係架 40蚊同60蚊差20蚊 20蚊同60蚊差咗40蚊唉

最大問題係你之後仲要望住佢...

一身黑點

訓先, 希望可以KEEP 住係到吹水LA 雖然我成日都唔出聲 但係我覺得呢到都真係幾正嫁

走左？

7到簡直想開咪大叫做乜自己咁撚岸鳩

呢度真係好正

大家面對現實
咁既價咁既成交量
乜鳩都平哂啦

冇錯 我同緊自己講

一日未有真相都會mon po

沖個涼冷靜下

真 我都會留意發展

咁似d官講野

有冇人有望下wsb有冇講咩

仲有個💎✋🏻真係好似邪教咁...
而家先識醒....

我想做官好耐 未試過出街打橫行 想試下

我唔想睇果班傻仔了.....

Same here

輸到咁樣 傾下計 開解下我當初諗住70k上100k就走人 點知一日就過左 想上200k Set700走架啦都 咁就倒輸 怪就怪冇走cost 有啲想喊

喊啦 呢度好多手足都喊過...

喊唔出

在心裡流

唔知點面對女朋友 比佢知我上過100k 佢都為我開心 佢都叫過我唔好心雄 我死唔信會直落 一嚟唔想佢因為心痛我唔開心 二嚟自己好似冇用 明明100k都叫可以同佢食下野玩一排 呢家咩都冇 我返30k

我都係想上100k 衰貪心
岩岩走哂了
屋企人又入左醫院

喊吓呻吓
大把人陪你

我未拍過拖比唔到咩建議....

但我諗佢唔會介意....直接搵佢傾下啦

屋企人咩事？

下次要止蝕 當比咗學費啦

老人家成90歲人 開始退化
好錫我嘅 由細睇到我大

當局者迷....

入返SPAC 繼續潛伏

啱呀

呢個明明都見住400再落返100走人 我做咩唔100走

多d去醫院睇下佢啦...而家仲比唔比探病？

61走咗了
有咩股可以慢慢賺返

好難講我都85先識走...

本身入場都係想搵下錢 同佢洗 留下啲嚟當遲啲 自己都冇咩要買 只係有啲對佢唔住

再搵過咪得

賭仔心態
諗住10鋪庄
點都開返個閒
即係搏死猫彈
I know that feel bro

算 放佢一排 60走人都冇味 一陣又心急入場輸多兩錢 放係到比自己醒返先走 照計劃 hold到100走/ 下星期唔到80就照走

The Monte Carlo Fallacy

因為我都係唔明 點解平緊貨可以唔升keep住跌 真係解唔到 盤前上400又係 冇理由咁樣停機之後就跌 唉唔諗了

真係似平曬嘅 大家係咪咁諗

因為放咗仲會睇 跟住又想再入 結果有機會仲衰

Otc 同星期五320果轉可能係大戶放貨唔係左手交右手...

True
其實從來都係50/50（唔計圍骰，夾棍嗰啲啊吓）

就算係佢地換貨 點解要320呢個位 唔係400落去果個位 OTC呢樣又係 咁一早做就得 一開始唔洗棍落60 點解MC平倉唔OTC （假設真係佢所講佢係有平到） 我都係問緊自己點解咁貪 唔好解答我啦

唉 最傻果下係明明自己讀psycho但完完全全跌哂落呢堆bias度而不自知...

Gay巴唔係人生巴咩...

唔比探呀 不過佢出院之後都應該送佢入老人院
因為屋企人都真係照顧唔到佢

仲要加倉果啲係清倉換過嚟 換走果啲呢兩日上到高位 真係激死

Arkk tsm tsla坐返一頭半個月先

93@$165 學生allin

會升咩？

呢啲你肯坐佢就會肯升

WKHS 23->40
係WKHS轉過黎，豬死了

係咩 唔係ELON巴咩

佢要慢慢賺返既穩定股就唔好推tsla比佢啦

只巴呀

Tsla長揸好難唔升嘅不過而家入又真係有啲高
入arkk啦 木木

SPAC (同埋財巴個d) 真係值得睇一睇

直落冇水花

岩岩見到amzn 2皮幾1股痴線

短期唔炒呢啲住啦坐返啲本返嚟先

快啲笑我

呢啲就唔好買啦邊有錢

有冇財巴link

同你一樣 唔好開嚟睇啦

唔諗住買只不過刷新左3觀

post定 dc link

Can i have both

呢度冇人笑過人....
Btw真係試下喊出黎 發洩完會好好多

想問下 我sc 左
到期之後都未到價既話
我仲洗唔洗平倉？
定係唔理佢就得？

Tsla係我第一大重倉，都睇好佢長遠，但都認對比其他係有較大風險，炒濃GME既人建議入啲穩定股先，之後再諗其他，調整心態最重要

ARKK唔錯買佢當買埋TSLA，之後搭單科技股龍頭，擺一段時間隨時搵返係GME到蝕既

唉

未到價就唔洗理

咁留100股
每星期執下石仔算

可以碎股入，sofi遲D有呢個功能

pin左dc

Thanks 巴打...我訓了

我都走哂了頭先 穩穩陣陣入返ARKK TSM算了
輸60k

我應該唔敢炒股了...

我幫你頂多陣！ 我都就嚟唔掂 我都只係唔想理住反正50-60 都係底啦掛

入啲穩陣嘅ETF啦 當儲錢

散哂場啦

要重新上路 不過要隔一排 不過要真係比我上返100先 呢家得20k 都唔知點好 Spac又冇平位 心水貨都高位

如果真係呃人，咁佢地就係另一班wall street 既仆街。陰謀論咁諗，會唔會係wallstreet 既人滲入reddit 整呢個局

明巴之前推嗰隻sofi etf ipoe

我60蚊走左，唉
條女太高成本價走唔到...唉好撚內疚

投資同投機

分得清就無事

打完成篇偉論，跟位話自己sh 左20股

一係就好低成本

有冇攪錯啊 你係到咁多日都分唔清

人生巴比人棍唔代表係gay
不過棍佢嘅係佢條女姐

我知佢比女棍呀
我係唔知原來自爆巴係gay巴

有女又點會係gay

估唔到上星期一入場都會輸返突

果下限買太致命 非戰之罪

大家認清現實

真 雖然咁講好似推走個責任

但係對家連買賣嘅權力都可以控制
你輸都好合理

瞓醒 咩事

應該跟你走成本

搞唔掂我本身賺150k變賺20k

大鱷真係包贏

高牆始終係高牆
雞蛋始終係雞蛋

sad but true
穩健做小老鼠 以後唔好做韭菜

10 @ $250
趺到依家咁
好似走唔走都冇分別.........
唔差在冇埋果幾千蚊

呢個時候比咩意見都冇用
大家都係輸家

又唔好咁講
咁樣同豬有咩分別

香港有版你睇

個陣講到揸住支short gun去wall street

冇後悔過重新入場跌100k
好清楚自己做緊咩
所以退場都好堅決 好清楚自己想法
明嘅就明

其實件事仲有好多疑點

如無意外fidelity 同埋 blackrock 有份做空

其中一個可能啦

可能要等一排先知發生緊咩事
呢件事好值得study

我都信根本未平曬倉
但係依家個價禁低佢輕鬆啦
melvin同埋citron就真係condom

頭先冇走到 想上返80走

明巴信Andrew話平左係講真話

fidelity Blackrock一齊做空唔係要同melvin deal好咩

咁佢地點會係condom

冇曬精神之柱 唔知想點 何必要咁辛苦

加油啊巴打 係其他地方再賺返

同自己講頂住 星期一先走 想走之前同女朋友講下 比佢屌下我都好

希望到時唔好落30

加油啦 $80 同 $30 走分別唔大
(個心理都係輸哂)
我就由佢SH返3唔7年了 如果唔等呢舊錢洗

呢份錢我當係投資錢 唔會拎嚟用所以都會重新上路 係見到輸咁多會影響心情

你都好呀
我唔敢同女朋友坦白
我同佢講買左2千, 其實買左2萬
明明輸哂2萬勁唔開心
又唔可以表演出黎
呢幾日都FEEL到自己情緒好差 成日發佢脾氣

我入IPOE

所謂塵歸塵，土歸土，銀行存接歸老母，勸到老母SH TSLA 已經超額完成了

總結下
126股 140蚊結果72.5走，將上年11月頭8萬蚊起步嘅本成功打回原型
不過我比其他巴打好彩，喺外國無嘢做+屋企人照顧生活飲食所以無乜壓力，我賣咗股票第一件事係去整自家烏冬減壓
就當自己發場夢，聽日再搵下其他機會啦

心煩到訓唔著 好在你仲係到

巴打，好抱歉我無乜安慰人嘅能力，不過我會建議你早少少離場然後留意下有冇乜嘢股票可以畀你泵大返個本先，當你起返好個倉後再買返一股GME 提醒自己要知所進退吧人在先可以再戰江湖呀

輸成咁我諗我以後都唔掂股票了

巴打你係學生定係打工? 兩萬蚊打份牛工真係好難儲，但只要將來揀啱股票總會有翻身機會嘅

失業中 所以先心煩

咁真係幾頭痕但係巴打點都好，唔好亂發女朋友脾氣啦，到時想佢棍你都無得棍就悔不當初啦

利申一直單身

same 冇工開想博下

突然醒左 見到4字頭就走左了 返唔返到本 慢慢嚟啦 係輸左心態 入左erf 訓了88 多謝大家

早抖啦巴打

早

有冇巴絲係到
輸到想喊
放左3800 黎呢到玩結果3800賺嘅全部冇晒
之前仲賺緊40k

我2015年都輸獲甘
之後幾年專心做嘢，人工加咗好多
不過一直唔敢買股結果錯過今次個牛市
再入返市就係gme...

我係度

直插冇水花

當發咗場夢
冇辦法 一開頭買嗰陣已經知係賭博

都係嘅 只係冇諗過仲衰過港股
睇黎啲9坐股啱我多啲

天竺鼠衛星墜落了

本身想賺多啲快啲儲錢搬出去
而家唉diu

早 岩岩訓醒

好眼訓...

Same尋晚mon mon下po訓著左都唔知...

點知一行入去比人掃留轉頭..

訓多陣先..今日冇野做

SoFi 唔俾我開嚟睇 可能唔想我唔開心

個夢好貴 贏緊唔走 和都唔走 係要輸到仆直訓唔著先走屌！

死啦，我唔係好讚同佢呢篇野

講下啊 我都想學dd 讚同既位喺？

最大既bug係tesla真係唔係一間車企咁簡單，詳情可以望望木木既估值模型，tesla=車企+汽車界ms+太陽能阿1，仲有個d要睇木木，我唔記得咗

拿，我唔係話f一定唔升，但如果成個電動版塊升10倍，f升2倍咁

仲有自動駕駛subscription +robotaxi

暫時未睇 Jeff 篇文，但睇過之前其他片，有人話Ford 個CEO以至個公司文化都有老朽化嘅跡象

或者咁講，佢當tesla係車企咁睇，tesla一定一定唔值，因為vw+toyota+benz加埋都無tesla市值咁高，佢既前設係對標tesla，調轉講，無一間車企對標tesla唔係抵屌到喊

肚餓

岩岩食飽

思考緊應該依家食早餐定係頂多陣食lunch

我因為唔多認同所以大約咁睇，佢篇野同沽空機構沽tesla個份好接近，就係tesla ps pe唔值咁既價，咁你要係入面賺錢一係沽tesla一係買現價低水車企，佢所有前設係放係tesla同f都係車企，個懶人包大約係咁，剩低自己諗

緊係依家食，lunch唔食，早餐平好多

同你差唔多
識上車唔識落車

我自己煮

見到咁多人走, 冇乜信心再hold
執返舊骨入一兩股tesla長楂可能仲好

早呀

係 完全冇哂希望會上到去

走左都好嘅 本就輸30k 連贏左返嚟嘅profit就輸60k 唯有催眠自己好快搵返個本 重新開始 可唔可以打個氣

加油 我都同你差唔多

最緊要人無事
穩定好心情再重新出發

加油 從0開始

入左etf 心境接受返再出關

再唔走係咪連殘骸都無埋

我都拎左去買ark 諗住唔睇一排

正股應該唔會骨都冇
但係真係得一堆殘骸

去到呢度暫時唔講財務報表，淨係講車嘅設計

如果講而家車嘅設計，傳統車廠嘅缺(本來係優)點就係設計大多建基於傳統，佢地仲係摸索緊一架實用次世代嘅電車應該點設計，佢地仲需要花好多工夫去提升行車效率。日產就算每年嘅 leaf 都有唔同設計，但肯肯定無 TSLA 更新更頻密(調返轉頭你可以話TSLA 啲設計唔得令到供應商成日要改設計etc)以技術計TSLA 真係甩開FORD 十萬公里

引用返汽車設計權威Sandy Munro嘅睇法，VW Group，豐田都可以喺轉型中生存，無提過嘅公司唔代表唔得，但Ford 無一樣attractive 嘅產品令 Sandy 有興趣拆解都間接點出咗個問題

P.S. Sandy 同 Elon 爸爸捉蚤詳談九個字嘅訪問對對車有興趣嘅人絕對值得睇，睇完會更加明白TSLA 係設計領先嘅地方

期望今晚會升少少 之後就放手了

雖然老母麵呢篇文唔多唔少係自我安慰
不過就算損手爛腳都係無左D時間
個人係到咪慢慢賺返D錢
當上堂課，追個夢

我記得睇過一篇文章係講tesla嘅電子化技術，
同埋電動嘅技術起碼領先傳統汽車業界(使用化石燃料)十年，同埋如果傳統汽車業界如果想轉型電動車就必須要放棄多年來所發展落嘅傳統流水式生產線廠房(因為呢啲生產線唔係攞黎組裝電子零件用)，姐係話簡單啲講如果單純以車方面咁睇嘅話(未計tesla其他技術)，F要追得上tesla基本上係冇可能，所以攞F同tesla比冇意思

所以我先唔認同jeff篇野，我唔係話f無得升，而係回報會唔會跑贏tesla電動三傻

我認同tesla生產效率好誇張，但我唔係買呢樣，我由頭到尾唔會當tesla係車企，賣車只係佢既切入點去呃車主幫佢收集駕駛數據要講車既材料造工，日本仔德國佬屌打tesla，馬教主已經講會賣ai自駕比其他車廠用，仲有太陽能係一樣超高毛利既野，睇香港依家一堆人做村屋頂就知

如果要ss，老散要推上到接近1000先有壓力

留1股見證歷史, 其他今晚搵位放哂佢止蝕啦

實在少少例子: 熱泵系統同 TSLA Octo Valve系統，比起用電熱線(發熱效能超高但效率零蛋)而家無乜邊間用呢個技術
就算VW, 豐田電池方面都係靠緊Quantumscape(QS)固體電池叫糊，但而家都未有真正嘅量產能力

生產線方面，Ford 除咗係流水作業生產先驅之外基本上就乏善可陳，係Elon 同Sandy會面段片度有提過，只要生產線長度愈短生產工序愈簡單，慳到嘅時間同成本已經差天共地。以Elon 扮 Underdog嘅性格，2035年可能令到揸燃油車係一種奢侈行為都唔定

香港整太陽能頂成行成市另一個原因實在係因為中電電費回贈$5/kWh比起一般電費貴一大截，係外國真係唔會有咁嘅買電plan

我都輸咗40k唔緊要啦比自己回一回血先

早晨
走晒貨好訓左好多

放唔低。

休息吓先

我覺得呢個幾星期自己跌勢抵禦能力+10
以後唔會再驚啲優質股大跌
係一個好好嘅經驗

難講

Apsg識貨

原本想返BFT但現價咁都係算
坐下d近10既無壓力

間公司基本面冇變唔係可以坐咩
其實匯豐衰乜嘢

左右不是人

如何睇grid dynamic? 好平穩咁升緊

呢隻係做咩，spac我主要玩電動車，其他通常跟炒，同埋好耐無望過spac，應該個人out左

IPOE都唔係電動車啦

今日食唐記 窮人恩物

原來gdyn唔係spac，無研究過幫你唔到，通常我spac既研究都係google下官網順眼就買

佢預備做電動車，開銀行吸曬你地d錢跟手挖elon musk過黎做電動車，茶水ee同我講的

匯豐無問題 只係d業務唔賺錢
好難再增長 變左廢老股姐
而家全球大放水大牛市 你買隻咁慢既 浪費機會成本

機會成日有 人生流流長
實追得返

天竺鼠銀行借錢比你買電勁車

諗緊重唔重倉返PLTR

Lm

ipoe今個月合併？

你啱

SH LM

仲hold緊？你均價幾多？

原來Chamath Palihapitiya星期五已經賣哂佢d 115 call
又係無睇到呢段新聞
段永平星期五short call 800，我地應該要有警惕
當時實在太心雄

呢個我有睇，以為佢只係想做善事

250仲sh緊
冇眼睇，諗緊今晚放唔放

真係反高潮，有無人夠膽而家買返put

不了
一陣左一巴右一巴

我都好驚

個日仲要講到好熱血

無 唔想雙重打擊

理性d諗，放左就唔會再投放資金係gme，風險太高+冇肉食

不過就算冇tesla,全世界嘅政府都逼緊d車廠轉電動車

姐係跑得比人慢就已經輸左

原來依度既討論好健康 我都係返出去先
大家加油

起碼唔係邪教先

一齊嚟討論囉

十個9個都係水緊人

我係已平倉淡友 好彩既係我不嬲都恐高

市場永遠是對的

好似未公佈投票日

我睇法係因為有tesla做起左電動車，各地政府先可以set全面停油車

你係會剩係炒SPAC合前走
定等佢同sofi合都長期持有

我應該會合完都唔走

個問題係你炒咩先，大路正股咪又係apple個d，spac我個人比較like電動版塊，市場認受性高，你睇chama加持既clov仲係地底，好彩我走得快

無咩野唔打算走

我就係考慮緊長期持有依隻定返PLTR

尖sir 好多reddit講嘅野同陰謀論我到而家都仲信緊
但係我冇追開公海搵唔返d counter argument

有冇d整合文屌醒我
想睇下另一邊嘅人點睇

真係睇股，雷達幾傻我一定唔渣，ipoe打算長渣，依家新上市做電車/電巴士/電貨車既就炒一轉，主要2020炒spec開始，已合併/預備合併既電車廠多過10間，真係唔知邊間跑出，寧願跑出再高少少j，一係就要買齊咁多間，賺埋唔夠蝕

雷達個陣睇財巴po VLDR同LAZR之間揀岩左次執到少少

呢隻真心未睇明做緊咩，ai大數據？不過唔洗答我，無咩興趣研究ai

而家根本就無人知發生咩事 大家估估下
等下啦 過一排就水落石出

大數據野 好多政府客 當然都有公司客

pltr做緊咩真係好唔透明

雖然美國唔係共產
但係我覺得佢本質有d似國企

我係睇牛牛圈講當時唯二自駕雷達先跟炒，我就炒完走左，la到依家都係成千億港幣市值但連個雷達都未見到，之前3尾放曬

主要係平倉問題 個個唸住無貨平唔到倉
但其實market maker係可以做naked short
即係short side可以同MM做SC/LP MM會沽空/沽貨對沖 個市場就會有流動性 買MM沽出黎既貨就平到倉

3尾
我係合前14左右坐到合完上28走左
結果上過4字
但覺得炒風太勁就無高J
好彩如果唔係倒蝕

我覺得你係咪講故事都好，都起碼有方向，ai學炒股賣比fund？ai學教波賣比英超？ai學賭馬賣比賭仔？個客係咩人我反而唔多關心，比錢買服務就係客，生得靚仔都要找埋條過夜數，無咩分別，主要真心唔明佢個ai係學咩

等我搵返份paper出黎

通常一走就無回頭

如果mm有貨應該唔係naked short，你既前設應該係mm好多貨係到，我會更加相信有d有份買貨炒起既fund係otc賣返曬比沽空機構，你段野如果mm無貨/唔夠多貨就完全唔成立

依家都係等件事完左出賽後報告

佢似係將唔同數據收集完連結埋再自己處理一輪然後比end user有個solution咁個種
但真係太唔透明（亦都係可能多政府客既原因

我估有份買貨做多既機構係場外私底下傾左個價賣返曬比沽空機構+買call

我同意有檯底交易

或者你ai學選舉，跟手賣比政客，起碼個業務我睇得明，睇唔明最多低位入d跟炒，炒完就算

之後睇下，我估，估咋，估計，Michael burry同blackrock場外deal好賣曬

如果係 Burry真係大仆街

呢個make sense ，個人覺得short ladder attack係班大戶用來撚鳩散戶嘅terms，班mm frd過打band 點會唔知你場外交易，就係470到價個陣其他人收到風就人踩人出貨，但對外就掩飾為sla

星期5爭奪320call單野仲鬼，你計返個度最多蝕幾億，如果蝕幾億能夠出到幾十億貨的話，我係mm 都願意俾出來呃人long side 大戶頂價

Government surveillance

當然
我講既係
假設 市場唔夠貨 無float 會上到5000一股 依個假設係錯既
因為MM可以naked short同做buy-in黎增加供應

沽空GME既唔至沽空機構 仲有MM自己
因為有好多人SC/LP GME, market maker 都要maintain 一個negative既delta
你見call put ratio, put係多過call

個情況係 (爆升前)
大量近價SC/LP (對MM係negative delta)
大量遠價LC (對MM係positive delta)

因為遠價LC個delta細過近價SC/LP 所以MM會沽空黎hedge option黎delta neutral

當個股價一炒上去 SC/LP個delta會變細 LC個delta會變大 所以要追大量貨變成delta neutral

咁臨爆升/爆升到200個時係call>put，mm應該係掃貨而唔係繼續short wo

buy-in補充資料

Option我真心唔多熟，單純睇圖同你講既野我理解到係咁

好多字段片好長，無火箭不了

支火箭可能係度既但開幾年

學生巴打唔見咗

有啲擔心佢

大約睇一睇係咪姐係教ai去類監聽/睇msg有冇危險關鍵字再分析罪案？例如你上連登打坦克，真係有單坦克犯案，直接用ai搵曬個一段時間有坦克既msg

唔講唔覺，可能想冷靜下姐

佢尋晚到而家一句聲都冇出
少少擔心

比佢靜下啦 應該gel頭gel太勁

佢平時咁多嘢講 可能好大衝擊

所以有人覺得佢係for政府做監控

我同意
我認為轉折點係1/22 Friday 末日期權入價(55-60) MM一路追貨 delta hedge唔切 爆左廠
星期一裂口高開 MM繼續追貨 (再有大量option變左ITM) 用22號計T+4-6 要deliver貨(28號到2月1) 60-150就係gamma squeeze出黎(22號-26號3日) 同時好多人湧入去買share + call options(100-120)

1/27 320 strike price既option第一次出現 下面全部call option都入哂價 同事有新空頭開始SC 320, MM開始無追貨壓力+開始派貨
之後點大家都見到

發生緊個下無得講，一樣有權29號入曬價之後1/2號要追貨，事後睇結果緊係易分析，我覺得係咁

開定先

GMBL 天竺太空難民（漂流中）

成件事好極權

太複雜同埋好政治性，如果美國突然間有遊行反對呢樣野，跟手登登禁左佢就得返d細客，同埋歐洲個堆國家應該都幾難推行，法國加油價都暴動

我都係咁諗先今朝走 早啲啲諗又輸少啲
一落就落20 上都係上返80 最好上100 打我面 支持下仲Sh嘅人

算解決左少少道德問題，假設發生左911政府一樣起曬相關人士底，比ai睇感覺上好似比其他人睇個心舒服d

唔同意
當Option strike price開到320果時 Call係講緊15000 USD一張 再要100% marign即係32000 USD先開到一張 已經唔係普通人入到場 唔好講之後330-550果d call option 散戶根本買唔到(550係封盤日先開價)

去到果個位 散戶已經炒唔到槓桿 亦都再炒唔到上去 因為IV太高 gamma squeeze唔到 唔同低位既options 可以用MM借力

妖 禁太快推左文

9號個份除非short flot有160%，就算出黎short flot60%應該都無人再陪你ss其實我好唔讚成日日都話睇埋聽日，如果有人係成日都咁諗，走睇睇投資中最簡單的事，睇完應該唔會再有呢個諗法

可能GMe返身佢就返嚟 冇事嘅 如果佢自爆講嘅野一切都真 果啲錢係佢角度真係唔自在啦

我覺得未輸錢個陣緊係唔自在 紅色左就點都心痛

去到320要15000一張call係咩價位既call？入曬價幾十蚊call好正常，上面個堆600/800call要15000？

(GME) 認真講解Squeeze係咩

有詳解了 同我睇法一樣

真係 我早入手 落到200都未驚過佢唔上返去 落到本都仲未知死 係紅到仆直先心痛

320 CALL
俾你睇 我星期三short低位既價黎 2/5果張我5.5平
13368 - 550 = 12818, 128.18一張

你地講個樣我明，但當時星期三收市300新出800call，我唔肯定亦唔係好信800call要15000一張，如果係都幾on9點解會有人買但佢如果無禁買，星期三鳩估有600應該唔難，夾落去800call gs，同埋依家主要討論點係一個星期五交易日平到60%，s3資料係咁，主要諗緊呢樣，如果無禁買，個60%入市場掃貨，我相信你會認同上硬800蚊我單純覆盤諗緊已止賺唔係鳩叫撚

岩岩漏個最重要既鼠字...
GMBL 天竺鼠太空難民(漂流中)

上星期800 call要80000 USD先long到 講堅
我禁過 開到800call倉既都唔係傻散黎 SC姐 今個星期就兩個世界啦

咁你入價call 15000緊係啦，入完價根本就係計差價，你去睇amazon既1800call14萬美金，gs應該係講緊未到價既call但爆升夾上迫mm/short call方買正股，講明先，我新研究option真心唔熟，上網理解返黎係咁

sofi唔俾買ipoe

無入價...我short果時係290-300左右
你無講錯 但係當然開價只係開到320 320以上係買唔到 到星期4開 已經封左盤 明唔明我意思

都幾撚on9，800call要股價1600先回本，對上先係賺

當時

我明，我執著緊個點係星期五平左60%，s3講

唔係呀 權金係40..係按金要俾足100％

Long call要按金？long call wo

牛牛唔洗喎，你夠錢買就ok，唔理你夠唔夠錢行駛

個short interest不嬲都係偽命題黎.... 有140%short就有返240%long..float係合法程度上都係100%
合理解釋係 short side都有做LC (40－110果段)
星期5收市 LC行完權 MM被行權 d貨派返哂出去 short side有做LC hedge/賺錢

果日唔係咁 果日 long side 要100%, short side要300%
咩原因得佢先知

我就係解唔通贏緊都唔肯走 呢家咪又係解唔到都要輸住走

我仍然覺得佢哋係未平，但long side大戶走咗係真，等佢走咗跌價慢慢平都唔遲，息又唔貴

都有2間fund扯左白旗

入唔到

由始至終都唔係老散對機構
係機構對機構

GMBL 天竺鼠太空難民(漂流中)

我哋只不過係搭順風車搭到唔識落

星已打

算啦 上面有好多野學
比左學費就學埋佢

散咗band 都仲有咁多野學

盡力學啦唯有

我咪又係8x均價溝到上162

咁樣上返盤中價 我盤後走正傻仔

依隻垃圾 幾多走都係醒目仔 無謂浪費時間

邊有得咁講
升就話姐
可能會直接跌落20蚊架ma

出面好似話歐盤升返

係咪死貓彈呢

歐盤不嬲跟美，睇成交就知，歐盤蚊黎

美國在線券商Robinhood：取消對包括遊戲驛站()等所有股票的交易限制

用啲時間睇其他算

盤後放 算唔算錯誤決定 仲要扎醒左先放

不過冇放見到盤前咁樣 又會等到二次傷害安慰下自己

智通財經APP獲悉，遊戲驛站()宣佈了一系列高管任命。其中，前亞馬遜()AWS工程師Matt Francis將於2月15日開始擔任公司首席技術官，負責電商業務和技術職能。公司同時任命Kelli Durkin為新的客服高級副總裁，Josh Krueger為交付副總裁。根據遊戲驛站的官方公告，Durkin此前在Chewy()從事客服工作，而Krueger此前曾在亞馬遜、沃爾瑪()和QVC的交付部門擔任高級職位。

最新招聘信息表明，遊戲驛站正在投資人才，強化線上業務。

不過有媒體分析指出，隨着用户去實體店選購的需求大大降低以及轉向免費模式的網絡遊戲，對遊戲驛站來説前路仍然艱難。目前該公司仍未對近期的市值飆升做出迴應。

期待佢既轉營

算啦.....走左唔好諗了 反正一開頭搏ss
而家ss唔出現點都要走人

作賽後檢討之用...
身7至少會開po到report出左 清楚咩事先

同意 輸左就輸左 放哂就唔好再諗了

話說支牛冇冇拎我剩果900鎂...
唯有慢愎學野再用呢900鎂重新上路

唔比我*
呢幾係咁打錯字 可以豬到傻左...

算啦，差別真係唔大，如果今日盤前直插40呢

依頭解 一陣見升就禁咖啦

應該都唔會有人入場了...

未有咁快有得拎

心痛係本身倉果啲上左高位 高追又唔係 睇住佢等最痛

我通常正股stop loss唔會放盤前盤後
因為盤前價疏價格浮動大
除非係有突發既壞消息

又學到野

過左呢一疫，d 人會唔會反而多謝返robinhood

點會, 佢上星期四唔限爆左上去啦

佢應該帶定老母
啲人覺得唔係佢應該唔會賺少左

我反而對之前限買令事件少左嬲既感覺

結果係點都好我都唔服佢洗橫手

咁又係

我贏住走

我贏廿幾萬變贏幾萬都好心痛
好彩冇係屋企人面前gel

死啦，我係咪有病，無咩感覺

可能你人生歷練多 大上大落慣

無咩感覺+1
我覺得賺錢返黎就係要任性

你先係唔健康
永遠都唔一定會遇到ideal case
我覺得有得贏已經滿足

我冇後悔過入同高位走得少

不過咁樣輸 仲要咁多人一齊輸好sad同嬲

擔心自爆巴精神健康
雖然佢係抵死

一直預自己仲有幾廿蚊位可以走
但星期二開市已經棍咗100蚊
直接打爆咗個成本同我嘅計劃

小朋友黎姐，要d經歷先會長大，我細個都on99咁

邊有咁易比你估到，我最後個轉130入，96蝕走

輸少左180-130個段先賺到錢

平手走 送到家鄉就無得唔走

主要估唔到直插無水花，少少都唔彈

冇曬掙扎
今次真係20蚊見

apsg係搞咩嫁？

以後真係唔再用牛牛

如果今晚都唔升，9號都唔洗睇

Spac，好似公布左目標都係搞電動車，呢排spac唔多當炒自己睇住

我都幾肯定今日係插落去
我傻仔星期一冇走硬食多50蚊
咁就跌50k

Ib sofi一間就自行熔斷，一間就好多野買唔到

跌到10.5樓下先入

我轉firsttrade

我都係朝早訓醒突然想走，諗住如果個晚爆升咪唔再入，再跌先買，忍手忍到130都仲有得跌，係無彈過比機會你走，之後96我即走

有目標比較難，有耐性就搵d 10頭既慢慢坐，記得睇背後團隊，我apsg都坐咗一個幾月

我見到星期五320覺得幾樂觀 想袋夠50k usd走
點知輸翻15k usd出去
星期一仲以為有希望 星期二盤前見崩曬就走了

出入錢好麻煩仲要收手續費係咪

已成過去

但係佢離岸戶口同埋0倉費0佣金

記得查個團隊spac背後往績，唔記得邊間當spac係老千股咁玩，一上市就減持

清楚明白

訓返陣先...冇咩股好玩

今次事件令我意思到option呢啲野真係好複雜 唔岩我呢啲人玩 都係買etf 加少少正股 但求訓得安心

費時呃你，好多賣左但無統計

點解spac 可以跌低過10 蚊既？

56走哂

...i know that feel bro

入幾股apple 鳩坐好冇？

屌futu 都插水

坐tsm 好過坐aapl

點解要有得解

咩料啊gme

笑撚左....

又扮升想呃返我入去，不了

經過今次之後, 完全覺得牛牛係垃圾, 次次都卡住D 盤遲早俾佢害死

韭菜永動機

點解要咁對我

慘

入倉先

食完一舊仲要食多舊屎

今日先同同事講完會升 我屌你老母gme

仲邊度會有ss，今日呢棍都千幾萬股

升2x %

將舊入左分半入左arkk 同tsm鳩坐 完左個interview就認真學野試下搵d spac睇下

100蚊唔知上唔上得返

點撚解我唔信我自己 我都覺得解禁會飛上去

唔會有 但可篇second wave squeeze呃到傻仔入場...

尋日就解左...都冇郁過...

點解呀 屌你老母

解買

30%...

我就不了，你哋想入既隨便

升停

痴孖根...

我一走就飛
係未咁唔中意我

單單呢棍幾百萬貨，仲要唔係開市即升，攪幾分鐘先有人掃上，應該又有人平緊剩低個2000幾萬股

又氹人落搭

屌 而家真係慘過食屎

上到100先算啦

巴打好撚慘 屌

似有人走去短炒

我冇感覺...我3xx佢點升都上唔留去...
我冇敢搵快錢了
而家用舊錢入左arkk 同tsm鳩坐算...

平緊剩低個2000幾萬股，岩先我差d以為老散係沽空機構，個個勁碎咁賣

有幾單千幾咁買...

係咪中概股d 資金返緊gme

+1同意

我100本坐左咁撚耐 真係頂唔緊放就飛

睇到笑左

比盡咪100

agger

Agree

唔知啊，我係咁依望下，賭性唔堅強賺住走算

我會勸小心，擺明有大戶入黎，唔知係平倉定短炒，一走無水花

連續兩次升溶

Halted again

唔怪得今日咁好死解除交易限制

今日呢兩棍成交量2000萬，睇怕都就收夠貨，全部夾硬掃上起碼500萬up貨

入曬ipoe坐算

我估嫁咋，我1股都無

我屌兩下升停
我同事仲要聽左我講入撚左

我富途加倉執個d錢訓得好，買撚完gme成日要望，打鋪機睇下youtube都唔得

我今日先同佢講800call 好撚鬼
今日又解全買
點撚解我唔信自己

我估企唔穩100，兩棍收左勁多散貨，老散瘋狂賣

佢應該50左右入

90蚊呀 我屌你老母gme

執左幾百...

佢仲好似all in

除非有好友大戶剩機推上去, 但都唔好期望太多

快d走...

又停

呃我唔到既

人踩人啦

100都上唔到，又係兩升一跌，有冇第二個劇本

走啊 要識得take profit啊
唔走晒都起碼回左個本先

唉屌 俾我80走都好呀
點解唔信今日會升少少

根本買股票就係咁玩

同意走，佢唔買直插無水花，呢段價完全無承托

咁咪好爽LO, 快D去做社工叫佢收手啦

想玩波幅

我地都變埋社工...

要跌過先識嘅又

呢段棍落根本就係無人買，岩先掃上條友停左手，即刻少少貨都接唔到要跌停

唔好啦.jpg

你fd都食左幾十%
叫佢認清楚走唔走啦

如果再棍跌一下，岩先追入又比人割多野

俾返果10%我呀

真 有人見到上左成80%實忍唔到手...

佢應該嚇到瀨屎

盡量勸左嫁啦，人地一停手即跌停，又一棍

準備free fall?

屌我唔記得加futu

真係上到80屌 早知唔扎醒

應該冇咩嘅 都有20蚊一股執下

你依家又會唔想放架啦

我地都拍片認錯啦？

我係驚tg谷個班真係走去再溝

清哂倉咁濟了 係時候睇下書學多d野先再入場

富途即買即賺，又加大凍飲

唔知..我quit左gp咁既情緒留喺入面既我怕望望下頭先又會忍唔到手...

我以後寧願做雞都唔做多

set 115

如果前兩日都keep都咁上落 都幾肯定走小好多人 起碼有量

屌 早知入富途....

我都唔記得

多謝各位社工們 我同事走左

唔係喎，跌過落50，岩先棍上隨便佢收貨，無1000萬股都800

佢要請你食飯啦

所以我多數自己玩, 好怕同人討論股票
一齊再升多100% 佢又屌7你社工叫佢放

時也明也
大家有咩broker推薦
要離岸

你入谷教化下世人啦屌，個面無理智，一陣比人來回割

firstrade

開咗

一開始我以為入gme係同ws制度對抗 點知不知不覺做埋傳銷仔幫兇搞冧左兩間hesge fund自己都蝕埋錢

教條撚咩 我而家心情同我個名一撚樣

好在豬左萬幾蚊之後個理志阻止我買

嗱嗱嗱 交左既學費學到既野 即刻幫到自己

財經台有個POST介紹, 我選擇左TD, 不過有排未批到
不過呢, 經過今次發覺, 原來呢D免手續費既BROKER,
賺錢方法就係將客戶D資料賣俾大戶

68了...

Tg谷比人來回割，無升過咁款，50-90-67

Amc bb張圖又一樣

但係手續費對我呢D窮閪好金

屌我今日都講佢會上到90
點解唔信自己

真係好L 西，呢隻股
又扮升

你仲係個gp度？

8x幫人接貨果班

錢慢慢賺啦

預咗

頭先身第一棍你唔追入返？？算啦

事實係上唔到90

錢海po有人輸左首期加女友...

希望佢假膠啦...

咁危險

係到啊，剩係睇唔講野，第1/2棍之後個個叫加倉溝貨，多唔多人照做就唔知

如果你掛90賣又仆多次街

都係嗰句高風險就唔好玩咁大

咁你信自己第一棍追入都係6x，90賣都3/4成

唉....班仆街喺入面玩膠定仲未醒...
前者既話就仆街死啦 會玩死人㗎...

係 都係d 鳩坐股啱我多啲
就黎要去做定期

SAME

咪搞我 仆街sofi 溶斷我未食屎

33@118 好想走
好想80走 遲咗

希望自爆巴頭先8x有走到啦

個班似真心我懷疑緊班友知唔知wsb唔係一個人，wsb入面有700萬會員，成日講話wsb點講點解，話唔放

話說走左gme 人都開心左雖然係食左兩舊屎

唔知佢地識jeff未

人地唔係話等9號咩

輸咗2xk但個人好似成長左好多...

你貼果3篇野 加尋日jeff個reply睇哂就會醒..

咁我都係7k
11月至12嘅profit

輸完都覺得每日大上大落都唔啱我 冇左好多時間做野
食消息果啲都還好 都係睇一日盤

Ipoe低水，差d唔記得，順便提埋你地

我都揀td, 啱啱支牛又死機

人地諗住翻身先走
唔係點反擊

入左tam arkk冇錢了 鳩坐算..

sofi 買唔到

感覺可以再低d

點解我個tg grp係笑d人入

排緊147*2 arkk 107*2arkg

入左等一注 本身等緊21入